樂觀sir你點睇今次既支爆機會？

如題！

大家一齊討論

年輕人應該反問自己琴日點解唔all in700，9988